既然新鴻基咁唔想要香港人支持，罷買所有佢哋嘅新樓吧 匯璽III 1321伙 你賣晒俾藍絲同大陸人吧

等佢哋淨係做藍絲嘅市場囉未來 who cares

匯璽III 1321伙 唔知賣唔晒會點呢 夠膽你咪唔好賣

擺係度納空置稅如果第日有

政府通過徵收房產空置稅解決房屋空置問題的構想由來已久，但因為各種原因導致無法實施。2018年3月15日，財政司司長陳茂波提出擬開徵房產空置稅，再度引發討論[6]。

7/21+沙田新城市一事後再冇中立派 勿幫襯藍絲生意

有良知既香港人不要買匯璽III

唔好以為南昌可以俾你打造成高尚住宅區

我買長實 都唔買你新鴻基

唔知恆基 同埋黎緊賣映日灣既億京有冇發聲

暫未留意 求fc

市面上仲有好多其他發展商嘅新樓盤可以買

例如鷹君白石角個盤 朗濤

利申 非地產代理 同埋個盤已超購

九龍佐敦逸東酒店於Facebook發文，用中英文表示：「Eaton HK作為變革項目的樞紐，我們都追隨共同理念：支持人類進步、追求平等及維護尊嚴，因此我們的團隊亦來自不同的文化背景、信仰及個性，體現社會的多元性。我們不追求同存，而是尊重及包容各人的獨特性，並以此體現在服務中，讓我們逐步成長。為了尊重各位員工的政治立場，我們不反對員工們就逃犯條例修例參與6月12日於金鐘添馬公園的聚會，並支持各員工以自己的方式發聲來愛護香港。因此，我們的服務或會受到有限度的影響，請各位見諒。」

逸東酒店為香港鷹君集團旗下酒店，其他鷹君集團酒店，例如康得思酒店（前稱朗豪酒店）、朗廷酒店，暫時未有發文。

挑，係連登講罷買樓，同叫埃賽俄比亞嘅人罷買麥當勞有乜分別，根本買唔起！

我發現好多買得起樓既公務員都上連登
佢地平時做cd rom姐

fact check?

同埋你去投訴個商場成效唔大 亦持久唔到

佢最賺錢係賣樓 賣唔到佢地個target

佢地盤數唔令就要面對股東責罵

始終上市公司要對股東負責

你睇經濟日報都炒石鏡泉

而且好多退休警都係依間野做保安主管

真係要長期抵制+唔買佢地樓先有用

如果知有朋友買 咪幫兩句話唔好買新鴻基阿

佢地黎緊d樓都唔好賣 買都係得大陸人同藍絲

買左都賺唔到錢架 自住大把選擇 買長實樓啦

你睇新城市2015 放警入場噴椒 同 2019 放警入商場打人

單野 你仲敢買 ？

你唔驚係樓下商場食飯中胡椒噴霧著黑衫俾鄰居藍絲打？

依個唔駛fc lol 好多 我身邊識果d全部都上

On9

不過而家咁亂，買樓嘅意欲的確低咗